英國週末有咩做？

係London附近既地方讀大學，但又唔想出 London玩因為真係好貴。平時大家放假有咩做？

最中意去st james park 野餐，hea

去market食野

喺屋企瞓覺